====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Consultation pour le Grand Paris Améliorer le contact ville / campagne Si , en France , les fronts de ville ou de nature , qui constituent des « lisières » , ne font l ' objet d ' aucune attention , à l ' étranger certains exemples peuvent nous éclairer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

